自由閪開始孤立自己

發夢經歷小弟係添華推進前線
而家心智真係會比幅圖講中哂
心情低落 想孤立自己 經常回起片段
仲記得當時前面有個女仔係前面個頭盔爆開
我沖上前禁住佢個頭走 希望佢無事
然後就開始後退 一路開槍
我日日都回常呢d畫面
星期一 可唔可以將責任交比大家
希望用成功令我可以放鬆心入面舊大石
我知我係懦弱 各位可以話我搵藉口
但我都會同你地同一條船 共同進退
兄弟妹們祝凱旋歸來

要睇住戰勝果一刻呀
過程係艱辛
但你不是一個人

你並不孤單！
我們會一齊行落去，見證勝利的一刻！

休息一下

可以
每人都需要休息 一日唔夠就休兩日三日
留時間比自己差完電再返黎
加油！

收到。

呢d唔係懦弱
係正常的情緒反應
如果放鬆唔到 覺得好困擾
一定要搵人幫手